連登尼馬迷鞭屍時間

波台聽聞好多屁馬fans
早排歐年屌佢未有資格做psg真核
睇完場馬賽 應該話佢無資格做球員添
返去巴西做黑社會啦 咁鐘意撩人隻揪
仲吹到做世三？臭癟三就有份

附上連登會員鞭屍圖
屁馬迷一般智商都低於80 00後黎
插水閪都有人欣賞

有乜好鞭
做得尼馬fans都係弱智傻閪黎

入面全部講緊阿特蘭大嗰場波 有邊句講錯

個場講緊佢唔係psg真核
一場威脅大就捧上球隊真核
有睇live都知馬昆奴斯 tc華先係啦
個場扭失幾多波 全部馬昆包晒位
16次成功過人 不如睇埋幾多失敗
跑上跑落令人無氣 咁打拜仁個場又唔見work
打弱隊就扭幾下 打飛機出晒精
打強隊就過街老鼠

今場打完馬賽 佢直情應該轉行

你夠小學雞啦 唔番去讀小學？

反對咪提出point議論下
唔好講埋d 無內容既說話啦

尋日好似話係比人種族歧視?